有冇人秒回下我 - 求小辣包養

求包養

貓同狗都驚 唔係掛

好可愛

嗚 我開多咗

吹咩

爆左用你個個

環保

對

全職返工狗垃圾

渣ga

瘋奇獸

你咪貓 佢咪狗

好型

佢驚青呀

你仆街了 我好小氣

嬲9你

笑咩笑

頭也不回 走先

張gif好似fail jor

無他 想讚你環保

唔識放GIF LINK

人都fail啦

咁小氣嫁 聽講小氣個胸會細
唔好嬲啦

我開咗冷氣

你點知我飛機場

樓上貓狗鬥一番

言歸正傳
揀工點好

上次望到

上次？

走先

Weak 0247 only

咩天氣

屌見到你個名搞到我想食餃子

你都有答案啦 65% 好高架喇個rate
定係你覺得果份工仲有其他唔好既地方呀
list哂出黎 先容易比較到

我今個星期都遇到你咁既處境
簡單舉個例

我就覺得offer 都可以, 但公司structure 太細 條team太少人, 做到既野有限
又係做返以前既野無乜挑戰性 不過就perm 穩穩陣陣

但另一份offer超過我預期, 有挑戰性多大單野搞對個Profile都好
係最唔好既地方就得1年contract 又唔知會唔會續到約 有D賭博成份

不過我今日都揀左1年contract果個

我好鐘意返工, 所以我好認真

不似預期

去食

我第一次見到佢都係 見到就好肚餓

人身攻擊

唔講咁多啦

唉 我係想搵份挑戰性大啲嘅工 但人工唔係我預期

真係 仲要呢個鐘數
想食都食唔到

我有話係你咩？

走啦嘛仲唔走

唔知你係邊度見到我

一定有利弊喇 如果salary 自己過唔到關 就唔使再考慮啦
俾你入到去都係唔會開心

幾點呀
想食都冇得食呀

我琴晚4點幾先訓到

你走未

你依家先講埋呢啲嘢

裸辭真係晚晚4點訓
好鬼多野亂諗

但最多嘢學係呢份 其他兩份對我嘅career path冇乜幫助

我煮俾你食！

你對號入座咋

狗姐好好

好！我等你煮

仲唔瞓 係度做乜

我冇諗嘢 我係睇片我好老定

我飛啦

你又要？

地獄廚神

要

睇片

唔準
帶我走

唔怕呀 有得食就ok
我餓了

傻咗

咁餓

你呢個moment 都唔能夠完全滿意 已經唔使諗
呢一刻都無動力令你想入去試下做 或者諗D正面D既野既話
份工遲早又搞到發惡夢 (多野學既自然多野做啦 人工拉唔返咁遲早都會不滿)

一係你好急住要有返收入 就3份揀一份offer最好既做住先再騎牛搵馬..

狗姐我來了

不可理喻

dlm................3點啦, 我唔想去廚房煮麵呀 好撚凍呀

肥

聽歌中

我唔急呀 不過我唔知點揀

我都係睇住雞寶台訓教 但一邊好多野諗 諗諗下就訓著.

有冇仔仔介紹俾我

走到去遙遠嘅以後

真毒冇朋友

係呀
好想食辣野

你？

聽咩

哇頂你真係冇人性
好肚餓

識嘢！

深夜放毒

健康

想去冰島

咁同學

指天椒

目測你300磅

慘 咁我點算

我都係分享下我今個星期揀工既思路 當然都要靠D運氣
再講多樣, 你有冇信心而家仲可以搵多份俾自己揀?

餃子🥟臭賓賓

好撚想食雙特辣

有 但我係驚interview 嘅人

有錢咩

唔準你咁話佢

煮俾你食

賤人

join

冇 儲下

有工咩

咁點

我要仔仔呀

雷克雅未克

Pt

我都係 口疾撚 好多野想講 跟住臨場組織一亂就全部亂哂
但in多3次之後就晚晚好左 有時有D工我唔係特別想做我都會照去見當練習

不過我其實想挑戰西藏

多謝

no 9up la

有仔咩

我最近都好咗 我係臨去最緊張 一講起嘢又冇事

宋冬野 - 莉莉安

What

冇

我要女女呀

識野

好睇個interviewer 有D唔興一黎就要你介紹自己果D 我通常都表現好D

有D一坐低就你介紹下自己啦 果D表現就會差少少

冇聽過

兼識單身狗

包龍星：賤人賤人賤人
無點

呢度揀個

收到 不好意思

點解會咁

唉

不了 又高山又悶
我唔想去取西經

揀你

乖

interview真係零壓力架喎

又唔係捉你去

一出嗰陣聽 係用好撚好聽嚟形容
不過唔多人識

你細過我

咁癲

聽吓

我有

我性格容易緊張

係

一陣聽

出廳拎餅乾食算

肚腩就細過

我俾意見啫

學下我

我好少

姐姐 你好

小gg都細過

想含你

我都係咁講姐

宋冬野呢type 其實唔算多人鍾意

充饑 唔好餓親

幾大呀今年

食得辣 皮膚好

你話要想就有得含？

唔係 我爛面

好串

開完新POST之後就訓左

聽日幫你話佢知你掛住佢

都開始好眼訓 飲醉左酒

天寒地凍特別要食多啲

早啲休息

我親自講

真.醉酒人
有冇試過就算飲左酒想點都訓唔到

果然係醉酒人

又有一段戀情萌牙了

好易有肚餓感

細佬今年20有3

會爆菊

何故餃餃姑娘昨夜開帖後又突然離去
甚是掛念

為為上

係 一D都唔主流
呢首歌講既野都一樣

咪一樣

青春多好!!!!

真。賤人

好sweet

吹？

讚你

好有詩意

問你吹唔吹

準備老了 無人要了

人地講 我一定吹

幾月呀

男人怕咩三十而立

咁你咪成日做0

一半一半

咩一半一半CS
天秤呀?

無..通常會早起身

係呀 要食熱野先正

屌呀最憎GAY

日日都醉

你似乎係真係去左食野

好細個

去咗食餅乾嘛
想食熱野呀

最近愛上左陳粒

醉生夢醒 有一段時間我都好似你咁

不是

因為依家都無人要

煮個麵你食好無?

做gay可以屌同被屌

所以我現時自己肯做飯

我都keep住呢種日子好幾年鳥

好呀 多謝你

雲哥又走左

鑽石王老五

唔好飲咁多呀 傷肝
平時見到老豆成日飲醉咁都好黑人憎
平時都係小飲怡情

佢係咁
我關心下佢先

悶極時自己可浪漫

年少多好

有食補肝丸
自醉不擾人

見識小 表示無聽過 不過頭先果首好正
依家LOOP緊 陳奕迅 - 心的距離
聽左好多年

如果人生可以重頭黎過就好

我都想

6月呀?要人估

宋冬野香港100有1個人識
陳粒係10000個只有一個識既級數

你生咗日？

好有情趣

還願意嗎?

唔會

不了我只想屌閪
菊花不了

開發

大魔法師

你

有無睇 還願個故事?
我成日係度諗 如果人生再黎多一次
我仲會唔會選擇咁樣

男人的浪漫 豆腐火腩飯

其實好味咩
未試過

咁都好D 不過借酒消愁都係唔WORK

等廢青狗同大家報一報時
而家時間係0325
請大家4點好乖乖地去訓 多謝合作

你揀咗咩路唔係問題 過得開唔開心先

我一定會 我從來無後悔過!

一條命 唔同打機

好食

之後有朋友有介紹過我聽一首 不過好耐了

cls.. 今朝我要8點起身都唔敢4點訓了

仆街仔要我講先

對手好強勁

下次試下

後生

難D

注意返 我唔係仆街仔 所以你可以講咗先

其實未試過
火腩淋哂 我唔會鍾意食

講左兩頁都係唔知大家生日幾時 真係高手新境界

但我鐘意豆腐班腩多啲

真係狗黎

妖

汪汪
講未呀

如何應對

堅訓 有睡意 聽日有緣再見!
晚安了 今晚係到9UP既各位

你食開硬嘢？

笑左出聲
7月呀

唔俾

仆街

你個癡線...
鍾意食炸野 栗米斑腩飯
講起就想食 我屌

習慣酗酒而已

開心 但同樣有後悔

你諗咩....
我以為你鐘意咬蔗咋

肥死你

巴打人生都過得唔錯

最緊要係唔好後悔

姐姐！！！！

大少少姐
想要哥哥都咁難

講就易

心癮

但因咩會後悔

我真係幾鍾意咬蔗喎
叫老豆聽日買料先

今日見到個同行橫死
都忽發奇想 唔知我會係點死

好多選擇 都係因為任性 而揀錯左 hard mode

係正中間真係好

搵我?

火腩其實姐係咩

試埋

recycle 既燒肉

唔撚係掛
呢樣野好難講

話咗你鐘意食硬嘢

慘唔好唔開心

太多野想做 但奈何 生存在香港

真係宜家先知
thx巴打

接唔接受到姊弟戀

燒肉 好似係

淋哂既燒肉 我鍾意食脆皮
所以唔鍾意食

好食！！！！！

制寸太多

硬嘢

幾時請我飲酒!

接受到 不過未試過
應該幾正既 女既夠成熟
不過好睇個男既係點

我唔係好飲酒都唔主張人成日飲酒

你搵個40路試下

真係搞你唔掂 就好似鬼咁

我會俾人溶左

我驚

靚仔先會俾人溶

咁請食飯

真係宜家先知

0342！

搵到工請

我本身都麻麻地燒肉
咁都係不了

咁我形容得無錯

可以試下

想識你

但係我麻麻地燒肉

好彩我唔驚利申 見過

我鐘意叉燒多啲

唔好講 求下你

我好好記性 咪走數

我鍾意燒鴨

可以一試既 不過唔係間間整得好食
我都未食過

Okay 我唔走數 payme你

燒鵝係王道

我好少食

勾手指尾

最正

咁算 枉我咁主動

好！

又學我

樂觀左姐 後悔都無用 下次唔再犯當賺左啦

又話訓！

好jeng好好味

你都試下

我鍾情叉燒

識食窩

認真 我覺得 成日講無悔
又有幾多人 真係做到

見過一次 同堂妹表哥散步
行行人天橋 過左隔離村
一落到去 左邊係火車軌個圍牆
右邊係人地種樹種花果D鐵絲網
一條大直路 見到岩岩行過黎果個位有個黑色人影行過黎
望左幾眼都望到佢 佢行到半路消失左
成程大約60米左右 3個人都望到

有話唔得咩

叉燒都正嘅
但係唔係間間都整得jeng

脆皮 入味 肉質鬆軟既燒鵝 襯個瀨粉

你唔要姐姐

唔好學學聲 我好細個就鍾意食

都係

我大啲

我真係無興趣 我寧願食其他

癲 真係識野
我勁鍾意燒鴨瀨

你出世果陣開始食呀?

幾時有講過

次次買雙拼都靠彩數

咁我都係寧願食其他

錯！
我係呀媽個肚就食緊

我ff出嚟

好想食！！！！

如果我屋企整 仲會整個蔥爆花生配個瀨粉

有太多好食既野可以取代

我仲係精子果陣就食緊

自己屋企整咁勁
點做到

你等我一陣 打個電話先

我都覺得 唔明有咩吸引

我已經決定咗聽日lunch食雙拼

我都唔明點解可以擺左上神枱

唔知呀
一個講第二個就講
講講下咪上神檯

奶奶

燒鵝買
自己煲湯煮瀨粉

Over咗

點呀雲

你捨得？

咁快

嚇死我
仲以為自己燒

夠鐘瞓啦喎

好餓啊救命

你多舊魚

講左咁耐都未食過鍾意食日西多D

知道啦
唔捨得大家嘛

下？做咩

唔捨得我

我未諗到聽日食咩

我都係

多咗你

甜

你打去邊！

大家
咁都係包埋你嘅

都開心既

仲有時間
唔怕唔怕

好想鋸扒

你真識食

我係貓唔係魚

er...我打去...

大家咁夜都唔訓
都係需要陪伴的人

你開心就好啦

要食粥

奶奶好叻

係咁討論野食好餓呀

但你係我心入面游嚟游去

你講！

點解嘅

原來咁就4點

唔叻啦

夠叻了

我今日本身打算12點訓
點知

Delay好多

真係
成日咁夜訓真係好煩

4點幾講呢D話題

我係咪精子咁樣

無..無呀..真係無...

真係辛苦
都係你兜飯咯

要早啲！

我見大家講起食
咁岩又食緊

唔係 死變態佬

講呀！

笑到我仆街打果句果陣都笑緊

你冷靜D聽我講先啦...唔係咁嫁件事

你都係啦！

笑點咁低

你就好啦
已經食咗嘢 我就餓啦

咁係咩

0411

4:25真訓 ok？

好事黎

你又話去食餅?

都係 咁樣好多男仔鍾意

實情係你有事嘛...

點解我唔明你講咩

個幾舊餅

我邊有

我話你笑點低會多男仔鍾意

你咁樣4:25實訓唔著

有呀有呀 乖啦 細佬帶你去

多麼驚人的言論

唔理啦照訓
咁落去搞唔掂

你都要窩

去邊

你唔係絲咩

知道

早D休息

你知既

咁快想帶我見家長

乖乖

大家都乖

你都係啦

笑死

屌 俾你發現左

唔乖得

我係

我會開心

點解

仲有兩分鐘

佢癡Q左線呀

咁咪好囉

乖左咪得於認

bb

早抖

不過其實都難分絲定巴嘅
話曬個性別亂揀都得

如果你真人都咁搞笑就好

認咩

咁又係 佢可能係巴黎

你咁早

我似咩

一時時啦 要睇心情

你懂的不用解釋

過咗

鐵塔

咁會想識 真心

Cc

唔怪得咁多人想識我

咩呀

咁唔識88

我拒絕

巴黎鐵塔

咁都得

可唔可以唔好拒絕我

即係肥

都有呢個可能性

我係咁架啦 你係咪唔想識

真係訓啦byebye各位

我無拒絕你 拒絕個身份姐

好瘦喎 你有無睇過嫁

開心

不排除

冇 你係咪帶我去

good nite

女人真係鍾意打橫黎但我偏偏想識

你地咪互gay

早D訓啦咁開心等陣訓唔著

帶你飛

妖 俾你睇穿左

想識幾多個

打算唔訓

承諾？

仆街 俾你周到

有無咁開心呀

男人都係一樣
知架啦

咁快就想要？

原本有

之後呢

知你想識多幾個就唔開心

我多數唔會承諾 要做就去做

但女人多數會想要承諾

人之常情識多幾個朋友

女朋友

咁又唔好一棍打一船人

係你搞到我咁諗

唔怪得咁多傻妹俾人呃

一個已經夠煩 兩個真係不了

係唔好呃人

但你要幾個

我 ≠ 一船人

喂

無傻妹俾我呃

朋友姐 朋友姐

你女朋友

唔信

食唔食早餐

同時間同兩個拍拖我應該會出錯
自尋死路 不了

專一係好事

依家?你住邊

不嬲都係

新界東

你女朋友好幸福

新界北

專一呢D好易姐

完遠到

我講錯睇一睇地圖 我都係新界東

拍拖既最基本要求

叻

結婚未

左手拖右手

拖我未

咁易就拖得嫁咩 細路仔煮飯仔?

拖細路過馬路咋喎

唔想？

過馬路好危險 要拖實

過完啦岩岩

你睇到D乜野

你話要拖實

我仲企左係度 你拖住左邊個

部車經過左 你隔離無人既

我都搵緊人包養我

miss u

my home

me

都冇玩

啤啤真係好得意

勁

🤔

邊個係小辣包？

早呀

想嚇我

我唔miss

Nonono

早呀姐姐

琴日見一齊出完街

今日就忘記我...

Always
又發夢同我去街

纏綿遊戲過後 為何能捨得放手
事實就在下秒鐘 都給你走

明明拖住行

狗寶寶
你好似無咩點瞓喎

想真心相愛

大佬

帶埋我

我同你就有了

頂唔頂得順架你

sleep for weak

你唔係驚呀嘛

真毒自己一個去睇captain marvel

hug u bb

對唔住囉 琴日太好訓嘈到你冇得訓

琴日睇左

唔睇垃圾

我係垃圾

where is fury?

自己睇啦

屌 你要俾黑寡婦個呆樣呀

呢套完全唔掂

真毒留名

屌屌

餃子姐

Hello

真毒

星期六扮工？

放假

可以去溝仔

可以邊到識

我都唔知 跟浮毒學緊

真毒👋🏻

可以學啲咩

扮梗工

學叫春

學到未

未呀，寶寶

示範:

BB

好凍 攬住我

me 好似發燒了

我忽冷忽熱
唔知今晚返唔返到工

幫我得唔得?

頭暈就唔好返啦
夜晚仲要返工？

hello mama

hi bobo

唔好！

真毒報到

都好
頭先返工已經覺得個人傻傻地了
落單明知落咩，都係咁禁錯另一樣野
雖然我會即刻改返，冇落錯單

射喇

射左
咁等你開post我先去支持下

浮毒哥

我今日全日都未食過野

皮皮

屌仔

起身了

皇上

浮雲仔

皮皮唔舒服抖下啦

聽講你俾人包

真咩?!
邊個 快講比我知 急需

包me

係我比人包
唔係包你

得隻腦魔係想點?

我包你

佢有兩隻

訓左全日啦
越訓越攰

歪

搵到女朋友未

你好勁

皮皮你番家了?

訓得好爽

未

你咪係

數學天才

u no包me

橙

諗多左

係
唔返工了

真
下一個諾貝爾獎應該都係你拎

想睇戲

你明明我bb黎

ME NO MONEY先要人包
你仲要ME包U

好攰，訓到2046

休息多啲呀 飲多啲水 訓一陣

咩戲

真

突然好搶手
爽死

想飲
但懶得落床

me too no money

我都想搶

訓咗12個鐘

你應該裝定一支放係床附近

個對手係咪你

u so ja

快搶

我有野要宣佈！！！

未食野

講

上次先抱完你

邊到對手

real

快食

辣豬係我女朋友了

勁了

唔想食
想起身但又起唔到

勁了幾時請食飯

好攰？

再訓下啦咁

跟住手腳斷左 訓左醫院一個月

🌶

公主抱了

標題係唔係我理解錯

係我同餃餃求辣姐包養

我自己都未搞掂

我好易養架咋

我都唔難姐

歪咁晏

養埋我

養了

我都好容易養

一做野就眼訓到仆街

我今日又係乜野都冇做

你仲唔開始就唔掂嫁啦喎

但我真係冇乜心機做呀嘛

冇帶

頂唔順 塞車 行下停下 差啲嘔

講到明啦 仲問

睇咗了頭先

點解啊 我咁愛你 點解你會感受唔到！

打完j唔要和尚

親

真係feel唔到

互射完係咁架啦

黑又有咩好怕喎

睇唔到希望

人嚟 點火

快啦

我日日都同你示愛

大地就像一黑 只得你那身影最顯眼

你要抱有希望先望到我地既將來架

cls

好攰呀

搞咩黎啊

你快樂過生活 我拼命去生存

唔真心

冇呀

same

你都冇感受過我既愛

我hug 番你

感受唔到

唔要

你都冇諗過接受我

嫌棄我

就算花光心機守每一個諾言
最後誰又會可憐

頂 掛住聽歌TIM
熄Q左佢先

快啲做野啦

番工

冇feel

Yes

食完藥再訓
訓1日兩夜

上

必廚

改左你個名做超人了

手信

可以
我冇所謂

咁幾時跟我改姓

元朗竟然冇咩糖水舖

睇下有冇食的請你

慈雲山有

唔了

狗姐

做咩？

我下次帶埋朋友去搵你

女奻姦

愛你

係 女女

我配唔起你

嬲女神真知我心

點會

但係我配得起你

hi

一黎就問呢啲
你覺得呢

佢係習大大

禾回來了

你高大靚仔

你有女

我沒

女同事

你個post笑死我

我指你有女同事

邊個沒有女同事？

我

習大

支

吹緊頭

準備訓了？

搵

咁又未掛 可能一點囉

餃

幾點訓都有得plan

緊係有

留名睇訓唔著

你係咪浮雲仔分身

要訓就一定訓得著 差在捨唔捨得訓

仲要起身做功課 無得唔捨得訓

好彩我減緊肥咋

好攰

有咩關係

起佢底

加油阿交哂就甩難
日日搵我地食飯去玩都得

我早幾日都係2個人坐3個人位
又係食魚柳Bell

要早啲訓

相認

但係又唔想瞓

打陣機

佢偷影我

考埋試咪甩囉六月

熄咗機

咁早開始溫書咩

點算好🤯 聽日叫咗班朋友嚟我屋企

有人溝緊女！
偽毒可恥！

我脆弱既小心靈

新會然？

啲功課一份接一份

連登見

唔準你追擊我黎b

20尾

以為你3月交哂就無

咁你都知

唔好吖

你咁諗就錯晒交到五月啦
然後考試
六月可以休息

肥得罪你？

減到就快有嚴食症

cls洗唔洗咁忙

你就快變紅人啦

保護我吖

你意思係咪肥冇人要

唔敢再食野

ok la
開始眼訓

去下日本旅行都俾人影

冇問題

做支了

我係藍絲ok？

ok 收到

餃餃

應該係 肥人唔應該生存

唔吸收會好啲

可態我地都要死一死

一行出黎
幫你轟死佢地

明啦跳樓死都嫌阻訂

型了

死左都要人幫你清除

我會唔會記住邊到吖^_^
無啦啦俾人影喎邊個會知道

唔信我都無辦法了

直頭濕哂

LM

叫聲大隻型餃先

仲廢過垃圾

咩樹 岩岩柯完屎？

垃圾都不如

要以身相許了

大隻型餃

大隻型餃保護埋我

狗bb 愛你

收埋你先

巨餃

你咪唔好信
唉，po都po加密啦
而家咩人都見到我

你好乖

得！！！！
冇問題

一直都相許了

你中文拎u ?

你叫左我未？

有u算唔算好？

我信我信

乖了

巨型餃子

學我

開心了

拎u既人 比例最少
應該仲勁

獎你

小金都係你最好

why no獎me

人黎！！！！
拉佢出去 斬！

我都想有u拎
我u都無

大佬洗咩學你

你都有份

你渣了

有咩獎

我呢我呢

獎咩

點

梗係啦

一粒屎多啤梨

係係

黎仔話蝦餃係女女

禾愛

開心
下次我地去日本要小心
會俾人偷拍

獎一甩古力比你

你念力強左

禾溝了

好阿

到時會成日叫春

想去了

好味

what

好好食屎多啤梨

浮雲仔咁

明明我地去完無耐

歪溝蝦餃 會比好多罐罐佢架

日本個啲 好好味

你同明明去

溝我咪仲好

唔比

可能係堅架

日日夜夜都叫
叫春貓

再去囉

過分，明明係跟蹤我同小金去

我唔介意佢叫架帶黎我屋企

明哥

又會俾人影

同佢一齊叫

有無同明明一齊去廁所

真想去唔理

我睇佢叫
叫春not my style

我打死佢都似

要買

有仲講你聽咩

月尾我地再去

惡了

又想做紅人？